閉著眼聽一聽海風 從眉心學放鬆

裙腳飄飄髮絲飛舞 宇宙突然失重

我敢包保知呢首係咩歌嘅人唔超過5個
靠google嗰啲就唔好出聲了

00後彈開

中學為左擰佢地嘅YES卡連lunch都慳住食

Yes!

唔係1蚊1張咩

果時中學雞邊有咁多錢

T

你，我極度懷疑是70後！

Y

掛念你真的不輕鬆

宇宙突然失重

明眼人一看便知是移花接木

聽過知道係twins 不過唔知咩名

做咩會俾人推咗上嚟

彈開先